【學術】三張圖，認識風膠

人哋問下八號=想放假

幽默感呢家嘢。。。好撚cringe。。。

風膠有咩嘢講

波台狗沒人理要自推?

冤枉啊
我唔係波台狗嚟
唔好報警告我

其實入面有幾多人真係有料做學術「討論」？
入到去睇永遠都係一班貼新聞 一班人貼天文台消息
仲要同一個消息幾個人貼之後一班人就 或者
就算有班人真係d pro d既圖都係貼出黎就算, 有人問就屌

識少少風就自以為高人一等 係社會一定冇乜地位先會上嚟拎優越感

大把人睇住風post做野
假膠唔好亂發佈資料
隨時搞出人命

見到都想笑

勁撚惡 話唔想打風都狗狗聲

你侮辱緊我地專業

罵人旅行狗
屌你真係痴撚線

旅行狗
力場狗

入去講李氏力場 佢地話會報警

波台狗
淡友

ching你咁直接
你唔係淡友就係波台狗啦

天文台都係睇風post做嘢

風膠

屌你老味係你班玻璃膠阱陷家產食撚屎啦屌

ff真係無極限

事實